★低端人口-----深入探討IT人的社會地位！

IT雖受到社會各階層的歡迎，但以IT為生的職業低層員工卻屬於「賤民」，地位在基層市民之下。雖然有些當紅的IT人，能夠擠身豪們，成為達官貴人的座上客，然而在世人的眼中，他們的人格仍然是低下的，因為IT是供人娛樂的「玩意兒」，IT人就是為人取樂的。

看不起IT人並不僅僅是官員，市民也同樣視IT為最下賤的職業。普通人家如有人去做「IT」，都會被認為是有辱家人，是不肖子孫。凡做「IT」的人要被開除族籍，名字不能上族譜，死後不能葬入宗族墳地。因此，很多人從IT之後，隱姓埋名，幾十年不與家人來往，以免玷辱祖宗。

xxxx_
樓主個名變左咁既?

best job

lm

堆圖同文可唔可以update下 已經2017

老貓

YES 34.5

HK No ???

HK no Poor

hknoit

why always post this 低端人口？

i want 游b photo

IT No update

千載不變（人工）

linux 都唔敢用

It dog 係低端人口，所以hsbc 趕晒佢地出公司

無端端放兩個禮拜假~ 正呀~

做it=鐵飯碗

今年東華會否新增領養hsbc it狗項目

由IT狗扮新馬仔唱"貧窮IT為首"

老貓領唱

邊個好心啦，
打救呢個IT人，
褔心更善心，
救苦又救貧，
望求做點好心，
打救我IT困，
保佑你地公屋居屋一本賺萬金，
保佑你長年富貴都綜援還重有，
我自嘆今生不幸，
真感激各位大貴人

老貓呢條前IT狗比人趕走之後心理唔平衡

iT = 高薪

推

似窮人援助機構多d

扮識it既business狗多數地位高過tech guy

蓋清覺唔覺老貓愈來愈膠

膠力不及當年

老貓有冇TG

老貓有冇興趣跟我call g

會被屈性侵，不了

支那人（男/女）都是最不可靠的.jpg

call wechat g is safe

wechat=chi na

五顏六色幼稚園根本抄幪面超人一號的誔生

垃圾支那想整"震旦幫"（當年 麗的譯法）

後來改譯 毒蝎幫，話 震旦 二字係日本辱華（小時記憶，當時小學藏有 幪面超人公仔書要記過）